我正式宣佈禮拜六日暫停黎明行動!!!

sor其實係想攞共識
1. 打左成個星期手足都攰要回氣
2. 港豬冇得返工既不滿要疏而不堵
3. 過去幾日武力升級太快 急需文宣將個波拋返比政府

唔反對圍魏救趙式開花
同時宣佈除非政府答應五大訴求 否則下星期一重啟黎明行動

大家覺得呢個age of empire 3作戰點?

agger

閒日殺傷力先大

禮拜六日就幫襯黃店+和你shop啦

五天工作

非常同意
漏左講支持三罷既黃店都要開工
手足可以食好西

六日休息
不過而家ｄ RB已經係永久化咁整?
一至五整好左應該拆唔到架?

黎明行動目的係幫人罷工
星期六日唔多人返工自然唔使搞

支持，我地唔會阻人周末番工

等政府自己拆

六日冇黎明行動咪叫民陣做野 和理非為主又好乜都好 唔 可 以 停 二戰期間冇一個國家會打打下放鬆落黎 個心態一放鬆就好難撻得返

勇武休息 和理非接力

停黎明行動就要搵其他行動代替 唔好停

星期六唔洗行動啦
春袋中環都冇人番工
個市又唔開
去尖咀或者各大商場shopping 嘆冷氣好過啦
刺激消費丫嘛

P

同意 星期1-5再黎

係商場同中國旅客輸出革命
同香港人解釋升級既原因

PUSH

星期六日無人返工 塞嚟愈用

想休息咪休息冇壞
精力充沛咪行吓商場
想知下星期一點ja

示威係番工先有意義
weekend 要行街，不了

再PUSH

Push

星期六要返工已經慘, 如果返半日因為塞車晏返就仲慘, 返去一陣又要走

我要SHOPPING!!

六日 班4popo會出黎戒嚴架啦

大家唔係五天工作呀呀呀呀呀
星期六日都要做文宣架!!!!!!!

shopping

星期六日入商場, 下星期一再作戰

六日唔撚使搞啦 搞5日仲唔攰咩仲要早起身 休息夠星期一朝再繼續啦

1至5繼續

和你shop lo

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

支持回氣

星期六日 食好西日

休息

支持，禮拜六日我要幫人補習、做parttime，發夢發得多就快破產。

agger
六日朝早堵路冇意思，搞商場仲好

頂你標題黨
支持星期六日休息

支持，六日幫人罷工只會對大多基層有影響

星期六都冇乜人要返工唔好無啦啦出嚟畀狗咬

和理shop,. 目標 整走支那人同藍店，
目標 經濟攬炒！！ 宵禁！！

支持

和你shopppp

星期六唔開市

之前有個post好多負評反對

都要做文宣架唔係休息

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

要補充返文宣, 同時開花唔好停, 一冷落就真係停左...

百萬和理非遊行未

星期六日行街

行下街 行下商場

和你SHOP 搞鳩SOGO D支那人

星期一至五黎明行動

星期六日富城行動，18區各大商場和你Shop塞爆佢攬炒，令一方面亦多多幫襯黃店當休息下

禮拜六日中環都冇人開工梗係停啦

應該和你 shop + 幫襯黃點 + 做文宣

十卜

星期六日手足休息

認同

推呢個!!!

同意 勇武可以暫時和理非
心靈上都要休息下狗有大動作再變

Support

六日和理非全面進場

push

暫你老母
你對得住周同學?

支持星期六日和理非活動 勇武全面休息兩日

習曱甴

改文宣日
之類既點睇

無錯

對外宣佈大三罷成功

推啊，

平日先朝早, 假日就下午

五天工作，六日休息

應該啦
星期一再嚟過

夜晚玩遊擊戰一樣ok姐

又係休息po，前線自決啦

啲人咁想搵錢咪星期六日返工 放一至五

六日少人返工
大家都要抖抖

星期6日要和你shop

正確

推

六日好多人唔洗翻工 可以唔洗黎明
補下眠加和你shop

星期六日和你shop

拉

啱啱先多咗少少革命氣氛 又吹奏休息 啲狗多謝你俾兩日假佢地抖下 除非有其他活動 如果唔係唔應該休息

一至五朝早無出過黎既
星期六日可唔可以去爆買黃店+商場和你shop?

連登軍師又黎

星期六日黎明行動作用不大

甴近平

六日緊係和你SHOP啦 星期六日唔行商場 簡直天荒夜談

6點政府記者會又會升番溫

六日比手足回下氣

講得唔好
唔係休息呀係變和理非做文宣行商場呀

拉
打仗冇得休息
遊行又好咩都好

agger 留力星期一再戰

聽日少左好多人返工。
出街既唔該去懲罰黃店！

唔係咩都唔做休息 係要去各大商場遊客區行街

但要預左下星期一續行動有難度

一鼓作氣 再而衰
又吹休息風

咁不如去各區sogo行街

週末梗係行商場
行動留係平日做啦效用大好多

Agreeeeee 星期六日唔洗三罷
大家要回氣

星期6日 和理shop,. 快閃

G持

停黎明行動唔代表冇和理非活動
唱下歌都得既

和你shop

支持黃色經濟

之後六日黑警就瘋狂踢門捉人

啱吖，我要去SOGO感謝祭

同意 唔好阻住工人姐姐送假
佢暗地裡好多人支持我地

我再講多次唔係休息
淨係黎明行動轉文宣/行商場呀呀呀

同意，星期六日幫襯黃店，同休息，一至五開工

唔休得晒，仲要整返好各區連儂牆

幫襯黃店

對上一次一回就回咗成兩個禮拜 根本再聚人就好難 大家都等緊第一人出 之後大家都唔出 好彩上次啲狗同林鄭用火水救火 先救返場運動 俾狗休息=俾佢地有時間查案捉人 咪on9

agger
有冇人搞五大訴求和平大集會

你哋上次咪搞散過一次囉
幾撚時死呀 休息撚
上次文宣做完未呀？
有做文宣點解仲係咁多人如常返工
平衡時空呢？
要搞到而家"被罷工"呢？

但中大唔係話24個鐘後正苦無回應就繼續封路咩
咁咪無人幫手足囉

星期六日幫襯黃店

星期六日 塞黎做乜

Can not agree, keep going, dont stop.

點解會唔塞

每日射18個鐘精，休息6個鐘再射過，連續6日
你覺得會幾時精盡人亡呢

支持下星期一再行動! 推推推

Agger
我要和你shop

Aggwr

唉 我諗自由行六、日會嚟
而家吹休息風
要回氣嘅唔係手足
係零售業

班人扮撚哂嘢

係咪都捉嫁啦屌
講到平日冇人俾狗咬咁

俾前線回氣

岩 咁鍾意返工
星期六日都返啦
一星期返7日啦港豬
星期六日冇人塞鐵呀 出黎返啦

禮拜六日都唔使返工 塞黎做咩

前線出聲未

點解有個錯覺得1-5要返工?

政府改左策略
想製造恐慌情緒
我地反其道而行就得
敵人反對的我哋就支持
敵人支持的我就反對
作為短線分析是有用的

可以block哂呢個post話支持嗰啲
相信係有組織嘅打手

五天工作, 週未Punish黃店

星期六日還番比市民放假
星期一再黎

無開市 搞黎無用

大家休息+消費

即計就應該星期一至五先塞嘅

係討論就咪做標題撚啦，講過幾多次
btw我都建議星期六日可以抖下，本來主旨就係想做三罷，咁weekend唔搞都OK

Agger

呢個世界好簡單嫁咋，你日日搞啲人就會習慣嫁啦
你突然抖兩日又突然黎料，啲人先會感受到分別嫁

係呀要幫黃店回氣呀

問題個後續

停兩日政府夠時間做好多部署去處理

冇錯，都唔使番工，搞黎做嘜？！

英國手足幫幫手

打擊帝吧
保護外國大學連儂牆

星期一至五黎明行動>春袋

星期六日開花>皮外傷

錫春袋開心d

要考慮
我覺得大學附近嗰啲可以自己回收
因為畀政府清走咗
之後就唔會再有得用

要文宣

怕中大和各大學失守

又玩貼街招
文宣攻打港共政權

做文宣同檢討囉
日日射會變人乾

之前講過星期日不嬲係休息
而家即刻多左日星期六都休息埋?
都好

好多p牌仔帶風向

同意，星期六日和你shop

贊成
不過下星期一好似太快？區選後OK?

六日幫襯黃店

和理shop完全冇人開po推

啱 華生

前線唔會叫人休息
所以出聲嗌休息嘅人 唔會係前線
但想無人支援前線

星期六日放假係和理非 平日番工就塞爆佢

但講到好多人支持休息
係我有問題定咩事
又當手足Dom Dom

咁六日勇武地區快閃ok？

食住個氣勢上 唔係休息，係轉型抗爭 等對家捉唔到路戰略上都要be water

黎明行動可以停。變做黃昏行動 一停我驚8大失守

下星期一再開始鋤政府嘅銳氣 點都好星期六日行動真係沒乜效果 能夠做到三罷都只有一至五 各位勇武手足 今晚要番屋企休息啦
推和理非接力

唔係暫停，六日係無須要黎明行動
六日係玩和你 Shop

吊你地 真係無得救 休息？咪玩啦

個運動持續咗咁耐
政府幾個月時間部署/處理咗d乜？

休你老母咩

開花啦

同意

同意既，
六日都可以默默做和理非野
唔洗齋休息

琴日同今日已經返到工啦

冷氣軍帥支持有閪用

仲有重建連儂牆呀

引狗入商場搏落閘攬炒，同時懲罰黃店

其實星期六都有人翻嘅
點解唔朝早黎明 下午shop爆佢

假期就應該去各大商場shopping消費促進香港經濟

唔係休息 係行動係周末轉型

1－5就出街頭set rb
六日就入去商埸攪到d鋪提早落閘

休息?
你憑咩

明顯好彩林奠撥火
唔係收皮好耐

仲要多數衰係自己手

推推推

唔準停
1－5就出街頭set rb
六日就入去商埸攪到d鋪提早落閘

堅多p牌入黎帶風向

平日黎明行動 六日和理ship

我都開過po推黃色經濟圈
想推埋踩LocoBike，冇人理我

[討論] 星期六日：和你Bike 暨 黃店爆買日

唔休息
最多唔黎明行動

探受傷手足 集氣大會等和理非活動

中環都大把文職人返上午

真係唔明

和理shop

Alright
同意黃店全面開張 大家一齊買爆
全部黃店貼岀deadline叫仆街柒婆接受所有訴求

暫停交通阻礙 轉入各大商場

星期六日大力振興黃色經濟圈+和理shop

呢個應該係共識

我要shopping!

Ok

六日變黃店日
休息下
但唔好忘記死左既義士

麻煩勇武休息.....
五日啦⋯⋯
你哋應該好攰

推
文宣要人！文宣要人！文宣要人！
責任係政府度！責任係個制度！
雖要時間重整，再出發！
連儂牆要update!

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.15 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加

weekend 和你shop

1000%同意

留力星期一再創高峰

推，星期六日休養生息

狗宿舍附近，睇埋風向，要d煙吹過去

pusj

其實要攬炒
就係市面一片蕭條
唔返工但一家大細行商場
(唔好同我講和你short啦)
咪又另一種形式嘅"生活如常"

荃灣手足被人大街大巷擲落樓喎
你照行商場shopping？

六日就梗係齊齊幫襯黃店啦

行商場？

六日停

狠狠咁懲罰夠膽罷工嘅黃店

返工返學先係春袋

我覺得可以試下做埋星期六日和理shop之後抖一抖
一來可以顯示大家可放可收
二來區選真係就到 政府明顯想借題取消選舉
三來要選就一定要選贏 而且最好大勝 要大勝 就一定要做選舉工程
得返十日唔夠 選舉工程真係要盡做

Agree!寶寶們抖抖回氣先！

懲罰啊啊啊啊
瘋狂懲罰

邊有可能唔休息

唔明

六日和理shop

5天工作，又冇股市

希望大家記得黎明行動前嘅經驗
就係做野唔好有pattern，否則POPO可以炒冷飯拎以前做好嘅部署重用

非常同意

第一日行動就已經講緊千祈唔好戀戰啦
平時塞鐵都係靠市民掩護，禮拜六邊度搵人呀
睇多幾次Joker電影啦

五天工作 六日出去行街 整下文宣

咁唔掂囉 人已經少
次次一煲起
士氣大增嗰陣
就教慢火 叫人休息

但唔好以為休息，六日一樣有示威遊行可以去

六日做播映會點睇？

諗緊會唔會有公司痴線到改星期六日翻工

我發覺有咩意見唔同就話當手足DOMDOM
又話講好兄弟爬山 各有各做既

721831101

同意 星期一至五繼續

行商場

岩 星期六日幫襯下黃店啦

可以暫停開花，但大學同附近rb都要守
俾人清完就無材料砌番

星期六日休息回氣，下星期再嚟！！！

g持

前線決定。佢開波我咪開。佢停我咪停。

特別係11月23日 唔好送頭 一定要齊齊整整24號去投票
少一個就係少一個 記得24號仲要一大朝去投 之前果日要早啲訓

咁成班低端垃圾的香港警察就冇得呃OT

咁不如星期六朝早一齊做民安隊開埋路？

暫停幾好，當為人權法集氣

同意五天工作

休息兩日先啦

唔係休息
係和你shop

用星期六日回氣

好主意，星期6為黃絲經濟圈日
禮拜一必定再來
各區開花，有賴大家

11月16日

11月17日

無間斷

講明示威者堵路係為左罷工，週末無工開就唔阻民間活動

我同意

Anger

我要發起單車黃店旅行團
有無車手帶路?

唔撚洗on9 民安隊清

支持
星期六日要出其他區罰黃店

真？要推喎。好難傳消息

倒轉黎玩

推 讚成

既然喺咁, 覺得星期六日可以搞翻d和理非行動
例如大力懲罰黃店
宣傳區選, 各區侯選人資料, 之前有手足整合咗各區資料, 可以share俾多d人參考

休息下，要做文宣嫁

應該咁樣宣布

手足將暫停兩天休息 但黑警如繼續濫捕暴力 手足將重新企出黎

大家食下野補血啦 支持黃色經濟圈

支援下佔領緊既大學啦

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

冇錯
星期六日做文宣

［重整旗鼓］錯就認 再補救

夢寐以求
五天工作

星期六日可以暫停黎明行動
但要進行其他活動去keep住個抗爭情緒

將個波拋返畀政府

支持 大家都攰了 返去休息啦

畀啲手足抖吓
守咗大學五日

agree

豬持

全力守中大理大？

星期六日 唔洗番工

快閃文宣日

Agree
而家好多寫字樓都係5 days

星期一呢？

唔黎明唔代表冇行動

好支持呀禮拜六日我地就一齊休息 shopping黃店懲罰黃店

啱，要回回氣

文宣組繼續努力

黃金良心經濟圈

我覺得應該位停到區選點票後

唔好屌住先，停有幾個好處：
1. 啲鍾意返工嘅和理非已經煩咗成個禮拜，星期六日應該俾佢地抖下出下嚟行街 (黃爆買)
2. 搞返好交通，唔好俾藉口政府取消區選，點票人都要喺weekdays到各票站setup, 冇交通搞唔掂
3. 為民主人權法集氣

痴撚線 又進化左

香港人已經由豬仔進代成為各種神獸

去商場行街

幾好幾好 一至五係春袋

唔想前線捱壞身體

平日效果好好多

買完黃店又可以去行商場

星期六日做文宣

同意，方向正確

重要大量人補文宣

聽日不如去清洗校園

星期六日和理shop

重點係中環weekend 作用唔大

星期六日少好多人返工
星期一先多人
留返週六日吃飯消費行街仲好啦

士氣大好 政府解決唔到
休息撚又再出現

星期六日暫停 比自己思考下都好
停唔代表自拆rb㗎嘛
今日成日收到啲分化msg都好唔開心

香港人太醒 好容易get used to 同麻木現有嘅野
重整旗鼓 be water!

星期六日懲罰黃店星期一繼續

其實香港人好撚易習慣，停左下次再黎佢地就唔會有今次既怨氣。同埋升級太快民意同手足心態跟唔上。必要做番好公關，學中大手足講我地唔係獨裁

星期六日文宣、和你shop

其實打工仔照舊要翻工 對經濟影響不算特別大
只是對打工仔有影響 上班麻煩左好多 政府應該想藉此加強民斗
其實應該將矛頭指向番政府 要求停工停課 政府不要再草菅人命
人命重要定政府面子重要 不論黃藍 都應該吹這個風向
不然只塞路係唔夠

描準商場

唔開市唔洗返工（返6日既賤種唔計）唔洗返學

原本星期六日就係3罷 洗鬼我地出手
從來平日先有3罷

入中大理大練功點睇

黃店

Push等班曱甴自己罰自己企

推，集思廣益

同意 仲要搞個黃店購買日

可以

齊上齊落

如果星期日夜晚開花為星期一鋪路呢 大家點睇

手足休息下

平日有平日升學上班，假日市民就一齊行下商場。

好呀 甴近平

閒日攪仲麻煩啦，而家個個識得星期六日晏晝食好西，食完返屋企訓住睇live

不錯唷！

前線都未出聲 就俾你班撚屌被休息 多撚謝你地俾啲狗休息2日 呢兩日俾佢地查案上門拉手足 成班休息撚on99

岩，星期六日做得好好睇睇星期一過人權與民主法案

星期6 日大家休息

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

其實呢幾日真係冇咩人一齊幫手塞鐵 再加上啲黨鐵職員聰明左
下星期如果要繼續一定要吹雞叫多啲人幫手
除左塞鐵 塞埋地面都同樣重要

六日俾勇武休息 和理非要繼續
去商場和理shop同做文宣
下星期一至五再嚟過三罷

星期一至五 我想返工
星期六日 我想shopping

Pushhh

彈出又彈入

pish

和理非接力

Agger
不要令民眾嘅怨氣無得宣洩

暫停兩日

星期一繼續囉屌！！！

星期日有集會呀！

突發 今個星期日原來有不反嘅集會！請廣傳！

Aggar

一定係shopping!! sogo 感謝節！18 區商場！

星期六日話要行街休息家庭樂既 唔好話自己搞緊革命！ 傻的嗎

Lunch time多區快閃遊行有冇得諗?持續?
見中環同其他區d手足
連續5日lunch快閃

呀媽係女人

六日要放假了

如果狗呢兩日就攻大學
令下星期再封唔到路呢？

而且
你憑乜宣布？

主力幫襯連續幾日都有罷工嘅黃店呀

攻大學就封唔到路？

星期六日補給下先

呢排少咗未來一週活動文宣
過去五日前線辛苦晒，支持星期六日幫襯黃店，休息下
又可以整返D關於二噁英同政府辦事不力嘅文宣，再諗諗下星期有乜新計仔

各大都要少少時間整頓
但都可以係d遊行集會搵下目標既

舉腳贊成

Pish

星期六日促進黃色消費圈

回氣

被黑社會綁架嘅手足又變condom

星期六日檢討
星期一至再黎

阿sir 你梗想休息啦

支持五天工作

Five-day work
Push

同埋如果馮星期六日都係和你shop 呢類行動 政府就冇理由話因為唔安全等理由要停甚至延後區議會選舉

不過當然政府要賴就點都有方法，只係到時佢地要作d 更離譜ge 理由比全世界睇

冇人返工仲黎乜鬼明
去唔塞路嘅和理shop，唔好俾大商場做生意，
出去幫襯黃店

週末少人翻工 黎明行動成效唔大

推 手足都要時間回下氣

屌，我想講班on9藍屍整左張假文宣話示威者指出星期六日圍政總 暴力升級
利申: 聽深藍ex朋友講 冇圖，但班藍屍淆撚到仆街

加上平日搞個效果大好多

唔好用休息字眼

休息j

六日黃店感謝

用暫停呢個字眼非常好
同埋要重整下星期策略 大家都要放鬆下先有idea

岩，我都覺得一至五升級，禮拜六日就去下遊行集會，以和理非為主，除非popo 先搞事，所以keep 住每星期六都申請下大大小小既遊行集會

睇埋中大今晚點升級先啦

I agree!!!自己都抖抖！文宣組做野！

【急正視】 休息撚再次出沒

拉返呢個垃圾休息post落嚟

星期六日做下文宣，和理shop

weekend幫下黃金經濟圈啦

搞星期一至五作用先大 星期六日真係冇需要搞

不能同意更多

True

總之以後朝早行動最好

六日連儂日
如果放狗就繼續開花

抖兩日會死？人權法過左，上街慶祝， 唔過就再塞！

認同，到禮拜一再開始堵路

六日休息爭取民意

一至五對準商家

不過最怕六日休息左後團火熄左或者俾警察捷擊

畀手足休息兩日先啦，星期六日只做大學固守已經夠。衝左五日，守返兩日，星期一再搞佢老母！

一齊支援ploy u

六日支持黃店呀

唔得 一停就洩左度氣 一定要一氣呵成
之前次次休息完大家都唔知要做乜
要比壓力政府就日日都搞連星期六日都唔比班中立藍絲去玩

前車可鑑 六日休息左 星期一又會無哂個momentum

點可以阻人周末番工架 星期一再繼續啦

重整連儂牆

係，就算暫停大家都要繼續支援幾間大學

以後每逢一至五就黎明行動

支持！星期六日和你shop啦

和理非時間

推 感謝呢個星期咁多位手足嘅努力！我好愛你地！你地每一個都好叻！你地令我覺得我地真係會贏

Tui

大家shop既時候記得帶文宣

星期六日 唔洗早起身，
訓到自然醒 再去 Shopping 星期日又有集會

自己回收 話俾市民六日去玩

Agger!! 推!!

同意 推

破中共陽謀，和理非最終升級：
「和理掃」
絕對可以改做星期六、日搞，配合「和理shop」。

同意，各院校學生應撒退，以防狗在六日趁人少圍捕，而且大學冇人，佢哋冇借口入去。咁就冇得偷據點。

班建制話要全民清潔嘛

要回氣
第三日已經起唔到身

贊成五天工作

手足都要休息啦

停戰

玩突擊

推！

通常星期一至五先傷 六日比手足回氣

岩 原意就係咁

星期一再黎啦好冇呀大家

其實早兩日已經想講，但又怕比人屌

認同 記住休息唔係咩都唔做 係做啲對社會影響程度相對低啲嘅 俾手足休息 俾港豬活動下啦

帶文宣貼滿全場 裝修工具都唔洗

星期六日梗係出街消費
和你shop

番工就示威
放假就休息 文宣

一齊賭馬？
賭到馬場無叻哥

一至五先係春袋

六日 黃色經濟圈 消費
一至五 揸春袋

文宣返先

個意識形態好緊要

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼

星期六日和理shop
星期一至五就繼續

除非政府答應五大訴求 否則下星期一重啟黎明行動

閒日搞仲好

一走開就比人拆啦
個結構咁弱

閒日先可以搞到三罷

周末 集會 + 遊行 + 黃色經濟圈

平日 黎明行動 + 和你lunch

OK

文宣追唔切
陳彥霖阿媽死左(疑似)
兩個手足死於鄉黑(疑似)
中大濫放TG

來日方長 遊行 集會 開花 大把行動需要大家
亦可以幫手文宣

同意

Btw班狗一打各大學

就（唔好）開佢花

其實想罷工姐 每日十二點後先開路未得囉 夜晚都塞住人唔係影響經濟 係影響民生

星期日 集會 和你shop

點解要停?
所有嘢可以同時做，上面都有人講，哩啲心態一鬆就冇
365日都有商業活動，你唔見運輸嗰啲星期六日唔使返?

Chur得太盡反而有反效果
星期六日俾班港豬去行街食下好西順下條氣先啦

完全中point

週末要去黃店做港豬吃喝玩樂
抗爭不了

六日無人返工唔洗搞啦

東鐵都係唔撚通曬

留體力閑日

星期五攻勢不足，現在得返48hrs改善，星期一要有成績

rb用意係有集會唔想比狗咁易捉到先整 令人罷工整rb都唔係問題 但係中午都唔開番啲主要幹道好影響民生 連番屋企都阻到 大家要檢討下 罷工用意何在 唔係要分化 係想有得進步 宜家已有中大例子 今個六日大家都要諗下 唔好令成場運動變成下一個中大

要文宣！大大力推，主要係講點解要封？點解要打大學？再講催淚彈會有咩後果，分幾樣手足去印然後瘋狂印

想行商場shopping

Push費時搞到港豬變藍絲 失太多民心

of course, support

同意！星期六日集中幫襯黃店，等大家都抖抖氣

支持警察
吞槍自殺

星期六日都冇乜人返工 事倍功半

咁我聽日瞓返晏D
呢五日都好早起身
讀完中學都無試過咁早......

攰到鬧鐘響都聽唔到
平時係一有聲就響嗰啲嚟

我就繼續放假啦

星期六日緊係放下假

合理

推 前線都要回力

曱甴近平

5 天工作

黎明行動係一至五的 六日中環班ibanker瞓過十二點
星期一一定要繼續塞

尤其記者FA都開始攰，留意到原區開花嗰d越來越少記者同FA幫手，其實對抗爭者黎講都好危險⚠️

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

［集思廣益］手足十戎歌

六日 黃色經濟圈
補償吓佢地1-5少咗嘅生意額

大家要好好休息，照顧自己！

一至五同大家一齊返工
六日同大家一齊SHOP

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

好撚同意！幫推！

10月有一排話要休息好似都停左幾耐先撻返著

同我諗法一鳩樣
weekday返完工weekend梗係要行下街

上星期五打到依家，冇抖過